British National (Overseas) Passport

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

I watched this earlier, quite informative. BN(O) needs to be upgraded to full British citizenship.

Agree

佢話特衰免簽證國多過BNO,
但網上睇過好似係BNO多過特衰.

the UK have responsibility to help hk, we are not requesting to have UK citizenship. we just hope the UK can announce that the China has violated the sino-British Joint declaration

據我所知其實分一半 有班係真係想攞citizenship搬去住 有另一班係只係想要英國國籍保護

俾國籍我就夠，搬去住唔係講吓就做到

[This comment has been censored by the Communist Party of China]

國籍有撚用咩
宣布中國違反聲明先有用

Many people in Hong Kong urge HM government to review the nationality policy, to eliminate all racial and unequal elements. The sino British declaration is not an excuse